有冇試過係靈堂溝女

真膠老納老是常出現

玩魔力寶貝成日係靈堂溝女

D 幽靈成日防